\documentclass[opr]{sinol}
\usepackage{amsmath}
\begin{document}

  \signature{sace010}
  \id{sto}
  \title{Stół}
  \author{Jakub Łącki} %% autor opracowania
  \history{12.11.2012}{JŁ, opracowanie}{1.00}
  
  \begin{tasktext} %% początek dokumentu

  \section{Rozwiązanie wzorcowe}
  Załóżmy, że $A \leq B$.
  Wówczas mamy trzy przypadki.
  
  Jeśli $K > A$, to żadne krzesło się pod stołem nie zmieści i od razu znamy wynik.
  Zatem teraz mamy, że $K \leq A \leq B$.
  Jeśli $2K > A$, to krzesła można ustawić tylko w jednym rzędzie.
  Innymi słowy, jeśli ustawimy gdziekolwiek krzesło, od razu ,,zjadamy'' powierzchnię $K\times A$
  (bo pozostaje tak wąski pasek, że nie da się go nijak wykorzystać).
  W tym przypadku wynik to $\left\lfloor \frac{B}{K} \right\rfloor$.
  Pozostaje ostatni przypadek, gdy $2K \leq A \leq B$.
  
  Zauważmy, że bez straty ogólności możemy założyć, że w każdy róg jest wciśnięte jedno krzesło (dokładnie pokrywające ten róg).
  Skoro tak, to dalsze krzesła możemy ustawiać zachłannie i ustawimy ich:
  \[
   4 + 2\left(\left\lfloor \frac{B-2K}{K} \right\rfloor + \left\lfloor \frac{A-2K}{K} \right\rfloor\right) = 4 + 2\left(\left\lfloor \frac{B}{K} \right\rfloor + \left\lfloor \frac{A}{K} \right\rfloor - 4\right) = 2\left(\left\lfloor \frac{B}{K} \right\rfloor + \left\lfloor \frac{A}{K} \right\rfloor\right) - 4
  \]

  \section{Rozwiązanie alternatywne}
  Rozwiązanie w Pascalu ustawia jedno krzesło w rogu i następnie upycha krzesła, idąc dookoła stołu. Oczywiście dostajemy równoważny wzór.
  
  \section{Rozwiązania niepoprawne}
  Rozwiązania \solution{b1.cpp}, \solution{b2.cpp} i \solution{b3.cpp} błędnie rozpatrują jeden z przypadków.
  Rozwiązania \solution{b4.cpp} i \solution{b5.cpp} mają błędne wzory w trzecim przypadku
  (przekształcają powyższy wzór tak, jakby podłoga miała własności podobne do dzielenia).
  Rozwiązanie \solution{b6.cpp} zawsze wypisuje 0 (tj. zakłada, że jesteśmy w pierwszym przypadku).
  Rozwiązanie \solution{b7.cpp} dzieli pole stołu przez pole kwadratu.
  
  Rozwiązanie \solution{s1.cpp} robi dzielenie przez iteracyjne odejmowanie dzielnika.
  Wbrew pozorom, to działa szybko, pewnie dlatego, że w całości liczy się na rejestrach procesora.
  Ale przy limicie czasu rzędu $0\mbox{,}1$ sekundy, powinno się udać parę punktów uciąć.
  
  \section{Testy}
  Uznałem, że skoro zadanie ma być proste, postaram się rozróżniać mniej i bardziej poprawne rozwiązania.
  W szczególności 2 punkty dostać można za rozpatrzenie dwóch pierwszych przypadków.
  Przy małych błędach we wzorach (np. coś typu $\left\lfloor \frac{B-1}{K} \right\rfloor$ zamiast $\left\lfloor \frac{B}{K} \right\rfloor$)
  powinno się dostać sporo punktów (np. 7).
  Testowałem trochę takich usterek i wydaje się, że rozwiązania z bugami dostają od $0$ do $7$ punktów, przy czym im poważniejszy błąd, tym mniej punktów.
  
  \section{Ograniczenia}
  Limit czasu należy ustawić na $0.1$ sekundy. Wszystkie sensowne rozwiązania działają w czasie stałym. Ograniczenie pamięci to $128$MB.
  
  \end{tasktext}
\end{document}
